有無產品設計撚

想夾計一齊整產品 放上kickstarter 呢啲眾籌網。

心水：廚具/手錶

利申：整過三個indiegogo ，屋企做錶的行業

廚具有難度
外國人煮食習慣同香港唔同
好難設身處地諗佢地嘅需要

廚具既話我唔係講緊煲煲個啲
我想做啲創意既 好似polygons

留明 有啲興趣

利申做左十幾年開始悶

巴打做咩嫁

做過影音家電禮品玩具 好鬼雜
你本身有冇咩idea

做過門柄 玩具

巴打如果冇電子撚程式撚好難做智能野
真係要純粹賣創意

學生留名

好多諗頭

名已留
唔知你搞緊未
有興趣

利申：grad 左1年做緊燈飾設計

有無tg